有無巴打去左wine and dine? 兩個字~垃撚圾。

1-2 張token d酒都係垃圾，年份又差，d酒店都係捰d垃圾出來，有d酒重要成8張 tokens, 痴撚線。

諗住今日去Tim

喺海邊飲罐啤酒算鳩數了

你打左3個字wo ching

入去睇下女無乜所謂，真係試酒就哂鳩氣啦。

用左8張token試左dd Verite le desir, 痴撚線。

等如狗公射尿一樣